［jj插沙］去台北要預幾耐錢洗費

唔計機票同住宿 玩8日7夜要洗幾耐洗紙

幾多人去先
4000應該夠

你當一日一千夠
如果你唔野只買小小手信夠哂有凸
6000~8000已經變土皇帝
一個老滷肉飯加蛋35$台幣係西門叮
食大車輪日本野嚟3人食到想嘔
埋單2000台幣多d

一個人 4000 包埋手信果D?

如果想豪少少喳食同買左衫同手信呢？

同問

6000-7000 以備不時之需

6000-7000一定夠
不過我上次4日3夜用左6千

去過3次，兩次3000，一次4000，唔計機票酒店(約2200)

我試過hkd5k
食好d又乜都買下咁

我都想問去十日連埋住宿6，7000千夠唔夠

幾千億喇

住民宿咪夠囉

唔夠去到先atm
個rate幾靚

淨洗費3-4千

唔計機票酒店 之前去5日4夜唱左2000港紙都夠駛

4000港紙左右就夠

其實呢類post真係
你餐餐米芝連 10萬都唔夠 餐餐食滷肉飯2000都夠啦